高鐵站抗議行動

source:tg group

用自己條命做新含撚同盟既政治資本
佩服平時集會大撚把人罩都唔到
家陣講到耳鼻喉都會中招 仲敢搞

去高鐵站嘅都係真勇武

去唔去自己想

要班黑警一齊仆街陷家產

推

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

黑警你全副裝備打唔打得贏病毒呀

push

撚

吹風去 佢地點都要派一兩個守啦

醫護界 ，罷工
人工過黑警，罷工

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

要守高鐵, 黑警會企得近啲

警察入去守住就ok